求delete post

失物已尋回及因帖內有個人資料，所以想delete post